# Ejemplo Static Site using Azure Storage Blob with Terraform


**Este ejemplo muestra como crear un sitio web stático haciendo uso del servicio Azure Blob Storage ademas de crear tambien un CDN para el sitio**

